「突發」美國衞生及公共服務網站遭黑客攻擊

支那又贏

正pk

呢個時候得一個國家會攻擊一個抗疫機構

大家知道乜料啦

又派戰機去台灣又網絡攻擊

we all know where it came from

支那真係好夠薑
以為人哋查唔到

中共表面笑騎騎送口罩，背後桶唔妥既國家一刀

浸浸幾時派無人機 秒雜種？

開鳩支共拖啦

又贏

WW3

This isChina

Fuck China

大陸閪好撚煩

內部都有可能，唔好炒車